# gVoiceFilter

GhostVLAD + VoiceFilter

- vggsr의 `gvoicefilter.py` 로 gvlad 벡터 생성: `python gvoicefilter.py`
    - about 50 it/s
    - 25번 서버에서 `nolrdecay_c07b57c_103.pt` 사용하여 train-clean-100, train-clean-360 에서 벡터 생성함

